芺皮子算唔算香港第一youtuber

段段片都好有創意

yo yo yo

算

第一垃圾

魔伊世界第一垃圾 ?

做乜鳩

係

芙没予阿

yo

之前o的紙皮基唔錯...之後垃圾垃圾垃圾

段段片都好好笑

yo ~ 連登無皮子粉嗎 ?

連登小學雞橫行

咩撚大J躝啦

做完功課先上網啦乖

大家唔好屌樓主啦

佢係我隔籬鄰居嗰個小朋友， 今年先升小四， 聽講佢喺學校畀人欺凌搞到冇曬正常社交， 佢而家嘅人生希望就淨返笑波子， 唔好恰佢啦

睇芺皮子做緊REPORT

係笑啊

多麼可笑

屌你假膠都做下功課啦 條傻鳩啲fans叫波友呀

唔好亂改人名ok ? 尊重

你有無尊重我地波友?